劉細良指下一步做GYM容易感染武漢肺炎

個肺要比D掙扎

今集又捉乜野鬼？？？？

其實有幾多人聽佢係為左捉佢錯處

肯定佢自己冇囉！！！